大量日本遊客因韓國反日情緒及香港示威，改去台灣旅行

我尋日post咗啦